發現d港女食起洋腸上黎真係世界級

今日我地班上分組做project
之後同組黎左個法國仔 exchange
我地兩男兩女咁啦
本身都唔識對方
個法國仔個樣都ok ,但我應該大隻過佢，佢身形無我咁好
之後佢我地互相打招呼咁
個法國仔用d帶口音既英文 say hi 咁
咁我地又say hi，點知佢又係到親吻女同學隻手，又攬佢地咁，d女同學有少少驚訝咁，但都接受
之後我諗住有樣學樣啦
點知d女同學推開我話我死變態
呢個世界真係唔公平
人地做就得，我做就唔得

喔

where find

詭辯家最愛開po狙擊：
1 港女
2 asso仔
3 去台灣讀書嘅人

歡迎補充

唔關國籍事
原因：
op係撚樣

用名牌袋嘅人

究竟依張 gif有幾多版本